[有圖]連儂牆展覽圖 (齊)

之前喺各區連儂牆都見到呢種類似展覽嘅排版,
又靚，又易睇，又有宣傳效果，見到好多街坊都會停低逐張睇，了解下究竟6.9開始到而家發生左咩事。
又唔會同一張圖重複幾十次，令到人覺得我地嘥紙嘥位。
強烈建議各位巴絲打之後去翻新連儂牆可以用呢批文宣

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

1/10

2/10

推啊